[海港城sales]想講下經濟同外資公司，尖沙咀遊客集中點

[海港城sales]想講下經濟同外資公司，尖沙咀遊客集中點

低下階層sales，係尖咀某名店
大家如果今日有去，會見到一去到尖沙咀警署
柏麗大道好快佈防
過左九龍公園既海防道-梳士巴利道先係重點
大量外資公司，呢排冇乜客之後係極多外國人
重慶大廈上面大電視係超多人睇住新聞

今個月我公司個Target係已經因為社會因素同大陸團減左一半
由4千萬減到2千萬
你冇睇錯，我冇講錯
係足足少左2000萬
大家太睇少名店同遊客既影響力

呢一刻都係未拉閘
柏麗大道同太空館對我地完全冇影響
遊客亦唔驚

針對外資多外國關注絕對係有效
好多公司呢幾個月已經開哂會
經濟問題對政府施壓

多謝巴打報料
知唔知公司如何向政府施壓?

一間鋪一個月少2000萬
講緊target，2000萬我地都係追唔到
可能得千幾萬生意

一條街已經講緊幾多億，自己諗

俾人炒都願
輸埋今次香港冇得再輸

push

推

good post

Turnover 少一半, 連舖租同底薪都唔夠畀

搞中資大陸唔會有壓力
cut團影響到外資公司
先知問題係邊

太空館果日都冇早收工
點解？因為大家都知問題係黑警度

重慶大廈會搞埋南亞

推！！！

推一推
不能只有我看到

巴打下次記得加密

另外萬分感謝巴打

要查都冇用

strong post

可以話你知，唔係名牌都個個月過千萬的

唔好講名店，今晚去左創興食飯都唔洗等𨋢，平時星期六排到出街，今日直行直上，嚟過咁多次從來都未試過

我係講緊連nike果類都過千萬
珠寶一定唔止

有d好睇唔好食
後邊richmonte d牌子唔少生意都去咗附近錶行倒

零售、酒店冇生意
多謝政府、警察喇

冇，仲係初期，岩岩先毀

傾

唔講海港城
附近有d地舖都5, 600萬一個月租
賺少一要千萬，差好遠的

真係壓政府先好

借acc純分享
8/8海港城好似化解咗場示威或者後繼衝突
回應大家訴求

其實轉個頭有中方約海港城高層訓話
全方位施壓緊香港

D PAN IWC Rolex係咪賣唔出都唔減價?

多謝巴打 最後 唔好意思

呢排上水同元朗多返水貨客wor

我之前post過，各位參考下

我見琴晚好多TG同連登嘅人因為差佬又亂嚟作故仔收物資件事好嬲，有人係連登問有冇乜嘢辦法可以制衡到佢哋，好多人都話冇，但係我見有人覆咗個禁嘅辦法，我覺得有機會有用，因為我自己都係做跨國企業嘅，佢哋對每一個國家嘅法治水平係非常重視嘅，因為佢哋嘅投資會有機會突然間冇咗。

將琴晚嘅事組織返個時序，指出D差佬成個行動中犯咗幾多警例，重要指出根據佢哋而家嘅做法，基本上佢哋係可以擅闖任何私人地方做任何事，包括私下加料跟住話你犯法，重要沒收私人財物。

跟住將整件事整個英文版散出去，重要嘅係將英文版send去所有跨國公司係香港嘅辦事處(包括佢哋HQ)。

啲跨國公司見到你班差佬琴晚禁做，佢哋HQ啲高層分分鐘即刻出信問香港政府佢哋係香港嘅辦事處重安唔安全，佢哋係唔係要考慮撒出香港。

講真，啲鬼佬會怕你班差佬走入嚟我office擺低啲加料嘢，跟住話我在港D員工(尤其鬼佬)從事間諜活動咪仆街？

政府唔回應，問題唔會解決
宜家中共同林鄭想走強硬路線
我地必須要諗好對策

廣東道有d收左，其他冇影響
ISquare 冇事

呢個有得諗
推

大家今日見到一過海防道出幾多警力

我要攬炒

鋪照開 但人流應該少好多？

少d但有

一過尖沙咀真係好傷

好sad

[輸出革命］由今日起，不叫港獨，改叫「廣獨」

香港警察=中國公安武警=中國共產黨=黑社會=暴徒=人形蛆蟲

Push

冇錯
就係要咁樣

如果搞唔到機場

係時候要去海港城行街

上次係廣東道佔左路，對方完全唔敢亂黎，
就知名店街係好重要

兩支鐳射筆就可以搞到四周放TG，成個區變死城。

上次一過海防道就少女爆眼單野

冇降target?

賣呢d外國名牌，睇數字好多、實際對香港既經濟幫助唔係數字咁大，因為要減番個入口價，實際香港落袋既可能唔夠2成

租貴姐, 97年前咪又係咁開

五大訴求 缺一不可

其實搞一搞廣東道，真係唔見成千萬。
有幾間名牌既生意額，頂灑佢地自己全港分店既target都仲得

名店金銀珠寶1000萬其實好少
一個袋 一隻錶都最少幾萬 六七位數都有

推返

推一推
日日大量遊客
而家十一黃金周
點解唔玩

十一黃金週
超多大陸客

［文宣日］放低你地覺得有用嘅文宣

搞外資終於

推一推

幾時有人搞海港城？
成個商場都係賺支那人錢

個老細就搞撐警集會
之前香港大小商場關門
佢個仆街都企硬唔關
搞到商戶員工無車都要仆返工

今日行程表 7:00就係搞 海港城

七點唔係集會咋咩

咪又係珠寶名牌名表 無左大陸團 外圍個啲執哂佢剩返旗艦店咪仲好

Pish

工已辭
專心

k11 musea同樣 照常時間 大把大陸人

辭
好多sales都辭左

其實點解要去深水

1

等20號，可惜得一日

Respect

2

W

Thanks

終於今日實現到

原來你們生意額都幾高，一間店頂外面一條街

好多遊客

梗係

今日真係做到了

兩個月前d人仲屌緊我重慶有咩用

呢個post值得更多關注
就黎到聖誕新年零售旺季

開左兩個月終於有人理

海港城依加收左皮未

未

非常好，幾驚佢收皮

respect!

估唔到講到我last day完左先事成

生意重係好好，好多支那西

巴打

Respect

大家要努力旺區變死城

成日話尖咀走唔到

唔敢搞尖咀

推！

錶, 金,名店 邊種人工最好?

屌，尖沙咀多返好多大陸人啦，出去食飯先比人問我「海港城在那？」

過左今晚先再推

做咩咁多人辭職?

sales本身就流失得好快

但
呢幾個月出面唔少工種減薪
好多人當抖下算
一係轉行

廣東道全部名店，生意受到好大影響
其本上星期六日已經無咩大陸人去

推！
唔單止係名店，護膚化妝都一樣，香港基本上得4大化妝護膚， 全部外資， 係全部。

廣東道是個好地方

所以唔希望大家次次光速經過尖沙咀就算

我做咗5年，傘運後收入少左4成，16年尾冇做，轉埋行。
零售業祇做陸客，個生態已經扭曲到冇得返轉頭，返大牌子更加係唔人道。
師兄您都係快啲轉行。

垃圾可以轉d咩

新公司做建材，您唔好睇少自己，基層又要有啲要求嘅工作，長期欠人。

冇學歷

公司要求中二咋

請問師兄轉左邊行？

自膠，剛剛先睇到

btw最近廣東道其實陸客多返，已經比早兩個月谷底反彈左唔少，當然比唔上六月或之前咁多人，不過d大陸人好似知有事都係夜晚先有事，大部分都轉哂朝早黎買野

有間免稅店仲玩埋提早一個鐘開鋪去serve佢地添

我做過dunhill 、D&G、飛甩雞毛、ARMANI都係做注舖倉。
家下轉左去做建材，工作性質都係後勤支援sales，以前俾遞衫俾客，家下就送樣板俾客。人工、待遇好過做牌子倉，但返5日工，又冇乜壓力，正常辛苦。

A

推，加借個位

無論係香城Online既咩角色都可以放膽幫手!

和理非!今個聖誕新年我們不消費!